{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24227",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의왕 호텔 보보스"
    },
    "text": "宿泊施設は計40室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 全ての客室ではWi-Fiを提供しており、PC客室を基準にネットフリックスをご覧いただけます。 また、全客室には簡単なトースト、飲み物、コーヒーが無料で提供されており、1階には製氷機が設置されて24時間利用できます。 ホテルでは安心消毒のためにセスコ防疫システムとUV消毒器を運営しています。 客室は2名1室を基準とし、定められた基準を超えて入室することはできません。 注意しない場合、追加費用が発生し、未申告の追加人数が発見されると強制退室措置が行われます。 平日連泊の場合、1万ウォンの追加料金が、土曜日、日曜日、振替休日連泊の場合、2万ウォンの追加料金が加算されます。 盗難、毀損、または汚染された物品に対しては、損害賠償および洗濯費を請求することができます。 チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合があります。 未成年者の場合、利用及び男女同室での宿泊が制限され、両親と一緒に同伴した場合のみ入室できます。 身分証明書をお持ちでないため、利用制限が生じることがあり、これによる払い戻しはできません。 ホテルは安全な駐車スペースを提供しており、バレットパーキングサービスをご利用いただけます。 1部屋につき1台の車両を駐車することができ、1台を超える場合は駐車料金が発生します。 2台の車を駐車するには、チェックイン前に宿泊施設に電話する必要があります。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は静かで親切なサービスと清潔な施設で有名で、ほとんどのお客様がゆったりとくつろいでおり、広くて清潔な客室と空気清浄機があって快適な環境だと評価しています。 また、駐車施設が便利で、近くにコンビニもあって便利に利用できるそうです。 価格対比満足できる条件を持っており、コスパの良いイベントもよく行われるというレビューもあります。 ただし、一部のレビューではホコリや臭いで不便な経験があったという意見があり、チェックアウト時間や待合時間などの情報が正確でなく混乱している場合もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室はどのくらいの数がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどんな言語の案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室では何が提供されていますか？",
            "answer": "全ての客室ではWi-Fiを提供しており、PC客室を基準にネットフリックスをご覧いただけます。また、簡単なトースト、飲み物、コーヒーが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどんな防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではセスコ防疫システムとUV消毒器を運営しています。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は2名1室を基準としています。定められた基準を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、料金に追加料金はありますか？",
            "answer": "平日連泊の場合、1万ウォンの追加料金が加算されます。土曜日、日曜日、振替休日連泊の場合、2万ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "盗難や毀損に対してどのような対応がありますか？",
            "answer": "盗難、毀損、または汚染された物品に対しては、損害賠償および洗濯費を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間や料金は変動することがありますか？",
            "answer": "チェックイン時間や料金はホテルの事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、利用及び男女同室での宿泊が制限され、両親と一緒に同伴した場合のみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルは安全な駐車スペースを提供しており、バレットパーキングサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に駐車料金は含まれていますか？",
            "answer": "1部屋につき1台の車両を駐車することができ、1台を超える場合は駐車料金が発生します。2台の車を駐車するには、チェックイン前に宿泊施設に電話する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は静かで親切なサービスと清潔な施設で有名で、ほとんどのお客様がゆったりとくつろいでおり、広くて清潔な客室と空気清浄機があって快適な環境だと評価しています。また、駐車施設が便利で、近くにコンビニもあって便利に利用できるそうです。価格対比満足できる条件を持っており、コスパの良いイベントもよく行われるというレビューもあります。ただし、一部のレビューではホコリや臭いで不便な経験があったという意見があり、チェックアウト時間や待合時間などの情報が正確でなく混乱している場合もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 656,
        "QA": 734
    }
}